其實港鐵波板糖人好有用

我唔係要幫港鐵
純粹覺得針對港鐵但唔好針對波板糖人
主要原因以下：

1.波板糖人好多都係part-time
因為佢地正係繁忙時間出現
佢地都係打份工
而且職責唔關港鐵經常壞車/系統故障事

2.如果無佢地 繁忙時間有邊個會行入d?
個個港豬正係諗自己上到車就得
唔會諗下未上到車既人
波板糖人成日叫人行入d 行入d
因為無港豬願意行入d+願意發聲

3.波板糖人既作用好大
繁忙時間 人多好易出事
會多左人唔舒服、唔見野/人
波板糖人就可以最快幫到你

我唔係幫港鐵
唔好一見港鐵就負皮

1. 問題係佢地好撚嘈
2. 問題係佢地好撚嘈
3. 問題係佢地好撚嘈

繁忙時間撚有人理佢咩
金鐘啲人咪照逼 望住啲人逼落個波板糖人度 牌都舉唔到

唔嘈既話
d人肯行入去咩
同埋嘈都無辦法 人多就要大聲d

但如果無波板糖人
秩序就會更亂